17號泰國曼谷

17到18曼谷，之後芭提雅

有冇人都呢段時間

你有咩行程

芭提雅唔熟可以介紹你玩

利申：每年去一次

CALL G

Honey

師兄
時間岩哂
我依家係曼谷
十八號入pattaya
add tg 慢慢傾？

我7月尾應該去啊，我第一次去，有咩係比較好玩又或者係必玩

ATV 水上電單車 女人

me 1718都係曼谷

tg: hihinike

好玩：釣魚浮潛 深潛
必玩 ：四驅車 卡丁車
餐廳可以試下懸崖餐廳（最好5點前到，因為接近黃昏就多人）

玩車點報名，即場？大約起邊，要網上book?

同埋幾錢到

唔識游水，無排，深潛好似好貴下

浮潛係有救生衣著住
深潛要上左堂先 再有人帶住你玩
深潛2千幾港幣左右